有咩方法可以一邊番intern一邊番part time

問題

之前試過 一放假就返pt
成個月得一日係真正既假期

搵一份part time intern

試過日頭返intern 通宵返醫院parttime